美國呢次選舉冇作弊打死都唔信

求其一個地方重新點票已經票多過人

侵贏緊！定D